300呎新公屋裝修要幾錢左右?

想間兩間房,鋪地磚,廳一個c字櫃,廚櫃等,洗唔洗十萬?

唔洗裝啦 細到咁 買到幾件傢私都望唔到了

就你咁講，7-8萬到啦

其實就咁鋪磚,人工要幾多?

十萬?

最終搞左12萬，間兩房，木紋磚等等，好很貴

有冇相睇下

今日收到

借力？

張圖？
我覺得張圖好貴又唔係做得多野，但屋企人話唔知去邊個裝修好

睇哂地址wo

咁都自爆

十年前十萬都唔得啦，
樓主預三十萬

唔好推啦

張報價單d 錯字多到睇死人

手工如何？好既都抵啦